班垃圾獌迷真係好肉酸，輸場卡迪夫城好似攞左歐聯咁

大佬，上城即係等於港超元朗級數咋
你垃圾獌大抄卡城係應份架
睇班獌迷 fb打哂飛機，一句有今生無來世，咩大師兄歸位，又話蘇斯克查世界級教頭。。

肉撚酸到爆。

獌迷真係低質

擺明引戰，垃圾獌，入來啦

一曰獌一世獌呀？！

睇完個topic就知ching係復仇者聯盟既人，係第二個平行宇宙黎救我地

大佬呀 好似自13年之後未入過5球
雖然對手係卡咩城 咪俾人開心下

咪係對卡迪夫城都輸

咁低調d啦，

成班好似生番咁出來叫哂春咁

獌迷都唔知醜字點寫

俾人笑吓囉 人哋谷咗幾年未威過

但真係好肉酸

贏左波都唔可以慶祝下，咁同摩佬又有咩分別

輸場卡迪夫城

似係你肉酸d

谷左幾年算得係乜
仲有排跟前輩學野牙